貼帖只為找數 鳳舞九天 • 你講我整

不接Oder
放心會再開新帖
新帖會有特別Product 比巴絲們！留意住！
由於反應熱烈，上個Post 1001左
所以係度找返數，如果未見到自己的
不是沒有，只係未整到
因為小弟都係人，對得耐都會廢神
請見諒

加油！

咁得閒
多謝你
"I have not failed. I've just found 10,000 ways that won't work"
Thomas Roosevelt
唔該唔好白底
字唔好一樣大細啦
我想要幅風景/背景相襯呢句句字
感謝

我沒祈禱
當天又藍便叫好
心跳繼續
才是瑰寶

跪求

係咪留過名有架啦

Miss咗我

無念

係啊巴打，
唔放心你宜家比多次我
我認得你個名

多謝你
"I have not failed. I've just found 10,000 ways that won't work"
Thomas Roosevelt
唔該唔好白底
字唔好一樣大細啦
我想要幅風景/背景相襯呢句句字
感謝

我等你

麻煩巴打

皮已正！

驚你唔記得 不過慢慢黎唔好急

巴打我喺上個post#112落咗order 你好似miss咗
可唔可以寫返我個名（想要白底打直放右邊）

巴打，你會唔會自己揾到啲圖想做個底？

我都諗緊用咩圖好

推，巴絲們唔係好掂喎
沈喎

而家幫你推
高汁正已皮

推

巴打我上個post #836有留言叫你整兩個的
慢慢唔急 等你

沉左其他巴絲就揾唔返佢地啲圖架啦

Sorry 諗到啦
背景
字

Post1

幫你推推啦

1

推x2

2

3

4

5

唔該巴打

ART OF LIFE
可唔可以黑底紅字
麻煩巴打

Add oil

鳳巴 我係舊post#788
希望你睇到啦

樓主唔再寫啦
佢只係找數渣

我幫一幫手啦

我黎等我幅圖

Sorry 唔知你係咪IPhone,
所以做左IPhone. Size

係啊
喂 好靚啊

十分感謝巴打!字體好正!!但可以唔要格仔嗎??
同埋我自膠 應該係'戴' 唔係'帶'
麻煩你巴打

感謝巴打

好靚

已用 萬分感謝

巴打 啲圖睇啱可唔可以自用？

當然可以啦，
你有句子都可以比我，
但要排下 因為上個Post 1001左

留意遲啲Post 3 啊！

廢青巴，留意遲啲Post 3 啊！

好呀，多謝你先！
如果我想搵你幫手整 係pm你定係到留？

一定撐場

你想整咩先
我暫時得閒可以幫手整
但驚騎左九天巴個post

大波巴

係度留就得，
哩度好似無PM？

MK

巴打，我喺上個post留咗：

巴打 我想要兩句
一張一句得唔得？

1）年月把擁有變做失去
疲倦的雙眼帶著期望

2）哪裡有彩虹告訴我

想要呢隻再深少少嘅綠
字體就同呢款差唔多就可以
唔該哂巴打

大家咁話

Push

無問題，我今晚11點整比你
因為我宜家要外出一會

已用 但係我用SE有小小唔啱位

上個post #859 加油巴打

舊post留名
若你好
就已經
很足夠
黑底置中 唔該巴打

專巴，哩度有無得PM
有事商討

唔該哂巴打

唔係啊
我生幫你推推post渣
其實係咪我阻住你

當然不是，只係有計劃想同你傾

我唔係好勁渣

巴打漏左我
Live for the moment
I am the one in charge 黑底白字

你搵我telegram啦
andyy1234

For Post 3,
Don't worry

望門投止思張儉，忍死須臾待杜根。
我自橫刀向天笑，去留肝膽兩崑崙。

—譚嗣同

黑底，唔該巴打

多謝巴打

巴打漏左我

絲，幫你快整左

Had a dream, I was king, I woke up, still king.

超快手呀你
多謝

我上個帖留左 巴打漏左我

只要相信 便能看見

巴打加油

多謝巴打 張圖好靚

巴打漏咗我

巴打 之前留過兩次都未有
想要句：
童話書從成長中難免要學會失望
想要打直靠右 粉紅底白字
希望你見到

我想要句：
飲醉咗嘅人唔會話自己飲醉
Thx

巴打 我個名 點整你發揮

巴打 漏左我

最可怕的不是鬼神 是人心

打直 同埋 黑底 白字 thanks

外出中，今晚整

見到自己個張 多謝你

life was like a box of chocolates , you never know what you're gonna get.

驚巴打留左

記住幫我呀巴打

始於初見 止於終老

白底黑字 麻煩曬巴打

可唔可以整多個毋忘六四？都係黑底，唔該巴打

好靚 幫推

"be a cloud" thx

巴打你果句係？
留多次比我，一陣整

自己宗旨

巴打幫我加多個

城邦會戰勝歸來

Thx

巴打你整到第幾版

幫手推 巴打寫到邊
我係上個post 500幾
加油阿

我576
我哋一齊巴打加油

望門投止思張儉，忍死須臾待杜根。
我自橫刀向天笑，去留肝膽兩崑崙。

—譚嗣同

同埋毋忘六四，兩個都黑底，唔該晒呀巴打

巴打，要你地幫手推下

輕輕一推

巴打加油 我係#762

漏咗我
#357呀
繼續努力

上個post打錯字 自膠
應該係「就算讓世事再翻演 會否不改變」

巴打加油
話說我係#538
如果巴打未寫可唔可以轉
因為有個朋友就生日 想送啲野俾佢
如果轉得就轉
「人無法走過每天 為求沒有帶著遺憾活到終點」

麻煩哂巴打

上個po嘅726留名

巴打miss左我

黑底白字：此心安處是吾鄉

你見到就整，唔整都ok

推推佢

巴絲們，如果我未整or漏左
你地係度打多次比我，我幫你地整左先

巴打手字好靚

我愛阿冰

巴打自由發揮
唔該曬

Diu (黑底白字）
唔該巴打

漏左我呀 巴打
已哀傷的鳥 怎可再飛得起

深灰底 加草書 唔該曬

Thank you

巴打加油

我舊帖#441

開工

#275
回去吧

紫字黑底

加油 舊帖#601 等你

花若盛開
清風自來

巴打自由發揮
我上個post 應該#7xx

我係#892
加油

舊post#722

留名支持同睇圖

舊post #576
加油

上個po 726

天青色等煙雨 而我在等你

寶藍色底，毛筆字。

問我初衷鏗鏘的答 不呑吐

舊post 948# 唔係催巴打你 只係覺得你真係整得好靚

遊客是你風景是我 無法避免讓你經過
同埋
原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯
唔該晒你呀巴打

上個post留左
咔嚓
打橫寫 黑底白字

真係好靚，好欣賞。
可唔可以幫手寫張黑色底白色字:

若那日你沒離棄我，
已是某段情歌...

感激不盡

舊post #917唔該巴打

舊post #796，唔該巴打

好靚 多謝巴打

巴打上一個帖miss咗我
條路自己揀 仆街唔好喊
麻煩巴打
慢慢黎唔急！

巴打 後悔 遺憾
Thanks 唔好miss左我 等你

咁多位，
遲點會開Post 3 ，支持下得唔得
會有特別野架！

見到啦 thanks

Thx巴打

繼續推

追
夢
者
白底黑字

#605

#604

#796

多謝哂巴打

巴打 之前句野分開左兩張呀
可唔可以合返埋呀

有時候寧願得不到 假裝不想要
也不要死命糾纏 直到死心

上個post應該#7xx,想要

心一再回憶
誰能為我去掩飾
到哪裡都跟你要認識

Navy底白字

今個post想要

城邦會戰勝歸來

Thx 巴打

鳩巴，有速遞比你

上個post #436
除卻巫山不是雲

唔該晒巴打 加油

我想問下d字體係邊到搵

應該係漏咗
黑底白字偏下 樓主圖字體 打橫寫
也許遺憾是永遠的思念

Sorry 巴打，補返飛快遞比你

上post #828
勿忘初衷 撐埋落去

唔該樓主

有啲自己Down
有啲自己寫再執返靚

巴打係我講漏左

花若盛開
清風自來

係一齊架
巴打改到就改啦 改唔到都唔緊要
唔該哂

上post #452 同另一個唔記得第幾
加油巴打 期待轉做wallpaper

介唔介意打多次比我？

見你用我女神多，我改！

好靚，唔該巴打

Do what you need to do to be reminded of it every single day.

Write it down somewhere where you’ll see it. Set a reminder in your smartphone.

Just make sure that you’ll have contact with that reason every single day.

共勉

靚到即刻轉左
Btw 巴打一次過整咁多 整咗幾耐
辛苦哂你呀巴打

上個post #972
感謝巴打

只因一起堅持這份傻勁

要sweet啲 唔該巴打

最靚係Iphone auto 麻深紅
今日哩個Post 好點，
琴日1001就

巴打 上個post#788

「榮耀也好 頹敗也好 前路要一一親身去探討」

黑底白字

感激不盡

好想快d轉做wallpaper

巴打，我記得我做左
我幫你揾揾

巴打好有心機

在這

琴日個1001我望都替巴打你攰
手動賜返杯酒先

多謝巴打
有時太多order 諗唔到點整靚點特別點
希望體諒

唔會呀 我好多都靜雞雞收埋咗
不過巴打係用咩程式整㗎 好想試下整

人少少比左你先

唔怪得搵唔到個Post
樓主你開咗係吹水台
放係公海就梗係搵唔到啦

Miss 左我至真

漏咗我
弱水三千 只取一瓢
夢有萬千 只夢一朝
要靠右同打直

巴打漏左我

想整無贋良品

呢隻字

呢隻格式

辛苦巴打

巴打可否幫我整句
人不需要他不能擁有的東西
麻煩了

係咁撳錯制，呢個先啱

巴打 上個post#611
便你
是若
晴安
天好

白底黑字 想要你個名果個字體 唔該巴打 辛苦哂

好撚靚呀巴打 多謝你

好似要整低一點

Push
想要淺藍底，白字
感謝

巴打第87個留言漏左寫一句 得閒幫我寫番啊
我被愛判處終身孤寂

多謝！多謝！

推推
推推

仲寫唔寫

可唔可以貪心啲，要多句？

這地球 若果有樂園 會像這般嗎？

多謝你巴打
我唔急

夜空中最亮的星 請照亮我前行
Thx巴打

哩張坐左係廁所用點時間整
大家點睇

師兄...可唔可整右邊打直位置？

又好似係 不過唔急

我係打丁巴 我係第一個po 有留言 鳳巴可以慢慢做

Thx bro

鳳巴同專業巴都好勁
留名等下個post 落order

如果見到啱既話介唔介攞去用
同埋不如出合集
如果你唔介意可以幫手

全自家制
有Post 3 彩蛋

巴打舊post #952
大藍孩 有藍色就ok了
感謝你

巴打
舊post#908
想改改底色
粉色底
「行到水窮處 坐看雲起時」
辛苦哂

巴打唔知你整晒未 唔係催你
但驚真係漏咗 我係上個post #669
唔該巴打

好靚，感謝你

巴打miss咗我 舊帖473
唔該哂

唔記得打埋句野出黎

不作完人 便為禽獸 想要黑底白字 d 字想霸氣d 唔該巴打先

巴打好似miss咗我
舊post #436

除卻巫山不是雲

唔該晒巴打

其實係咪block左我
F5 左兩個post

Sorry 比多次
即整

舊post #534

讓我握你的手 讓你握我的手

感謝

好彩無block

我句野：
問我初衷鏗鏘的答 不呑吐

霸氣啲 唔好白底
唔該曬巴打

想要呢個feel 如若早三五年相見 何來內心交戰

唔該巴打 跪求

好靚呀 多謝巴打

巴打我愛你

If you do what is easy, your life is hard; If you do what is hard, your life will be easy.

黑底白字pls
字體你幫我決定，唔該晒巴打

wa 正到飛起呀

留意日後Post 3
會有Speical Product 比大家

舊post #877
唔知係咪漏左
火海刀山渾不怕 龍吟虎嘯競相鳴

霸氣啲 唔該巴打

巴打可唔可以唔好白底 辛苦曬

仲等緊巴打寫我嗰個

多謝你

巴打比多次我

好靚呀 唔該巴打

惟大英雄能本色 是真名士自風流
靠右打直，黑底白字，"風流"二字紅色，唔該巴打

辛苦你啦

人不瘋狂不成夢

想整型少少既感覺 唔該巴打

可唔可以有多少少要求
我想將第一句改做
赤焰霄雲一片天 龍吟虎嘯競相鳴

見到我嗰個好感動
我都唔記得咗 留咗言
見到呢個帖諗住冇機會
點知見到咁熟口面
先醒起自己有留言

Yeah !

[quote]

不日上映 第三個帖
會有特別產品
請留意

點都要多謝巴打
有啲似係postcard
攰就是啲訓聽日先整喇，睇到都覺辛苦

[quote]/quote]
正呀 感激 辛苦曬呀

舊post #580
FUCK MY LIFE
黑底白字
唔該巴打

Support

爸打我唔知你寫到我未 未寫到嘅唔好急 慢慢嚟
上個post留左名：

如果未寫起 你覺得用呢張做底圖夾唔夾？

張圖唔知係唔係iphone size，可能要麻煩你crop

希望你喜歡

不日上映 第三個帖
會有特別產品
請留意

上個post漏左我

細
數
慚
愧

想要白底黑字
唔該巴打

我係#710
慢慢來，記得我就得

Some people live more in 20years than others do in 80. It's not the time that matters, it's the person.

可唔可以淺粉紅底

舊post#516
上善若水
要淺藍色底 打橫寫
感謝

仲寫緊
辛苦你啦

留名

踏上這無盡旅途

打橫 黑底 白字
中間對落
唔該巴打
皮已正

Neverever

Thanks bro

巴打整得好靚
下次新post 再留名

多謝 幫推 巴打加油

巴打 慢慢黎 唔好skip咗我

多謝支持

會否太抽象？

其實都ok 不過有冇型格d ge style?
我用黎做wallpaper
要求多多添 可以整左其他先la 多謝巴打 萬分支持

完美無缺

巴打你都係漏左我

我的愛
只為你而盛開

介唔介意分兩行置中咁樣 字體顏色都可以

好正 多謝返鳳爸同專業巴先
你地睇下邊個得閒 邊個整啦

醉生夢死 不過一場遊戲
遊戲人間

Btw,第一句我想打直 第二句打橫
可唔可以要書法字體 兩句同一張圖

Thanks

背景唔洗太光

有特別野點會唔支持

幫我個user name整一張得唔得

巴打我係舊post#843阿
我打錯左個字 應該係
"就算讓世事再翻演 會否不改變"
白底黑字就ok
再次感謝巴打

唔該巴打 好靚

在所有不被想起的快樂裡 我最喜歡你
（白底黑字）

帶我走？
（墨綠底黑字）

你知道 你曾經讓人被愛並且經過
（白底黑字）

唔該晒巴打

巴打我要黑底白字啊唔該

Thanks 巴打

多謝巴打！

淨係爭一句 想送比朋友 唔該晒既打

不日上映 第三個帖
會有特別產品
請留意[/quote][/quote]

追咗2個post 巴打如果出postcard就正
可唔可以要3句

「一生懸命」
*要霸氣啲但唔要毛筆字

「也無風雨也無晴」
*都係唔要毛筆字

「Don't grow up, it's a trap」

用呢個做底

好似有啲多 唔該巴打

可能PostCard 只係其中一樣呢

一定得

唔該巴打 做咗電腦wallpaper
等你啲products

巴打係咪漏左ME

THANKS

唔該晒巴打

[/quote][/quote]

推到我嗰個

比多次我啊，我即整

可唔可以整個白色底
I never dreamed about success, I worked for it.
麻煩巴打

上post28頁 #693
本身想寫我個名
不過想改小王子嘅 "On ne voit bien qu'avec le cœur. L'essentiel est invisible pour les yeux."
意思係「人只有用自己的心才能看清事物，真正重要的東西用眼睛是看不到的。」
格式嗰啲你話事 我一定鍾意
唔該你呀

[/quote][/quote]

如果呢個post你幫我整咗 第三個post可唔可以有？

舊Post#556
1.知不可乎驟得 託遺響於悲風
2.We'll Gonna Make It Through The Dark

慢慢嚟唔急㗎

[/quote]

如果呢個post你幫我整咗 第三個post可唔可以有？[/quote]

可以啊，
但第三個帖有部分產品得一兩個限額

鍾意呀

推 好靚！

#91 巴打又漏左我

如果呢個post你幫我整咗 第三個post可唔可以有？[/quote]

可以啊，
但第三個帖有部分產品得一兩個限額 [/quote]

已追蹤

巴打比我，我即整

可以啊，
但第三個帖有部分產品得一兩個限額 [/quote]

已追蹤[/quote]

日後可能要你地咁多位比點意見
麻煩哂

多謝巴打
辛苦哂一早整咁多圖

期待post 3

都要有你地支持先得

巴打 #862

快樂源於自己
別讓人生爛尾

簡單絲，我Hea緊啊
你有無圖同句子想我整？
最好中文，我鐘意整中文多點

我有mon住個post嫁
幾鐘意睇呢啲

計麻1001個Post,
原來已經整左三百幾四百張

我覺得聖誕前收到巴打整嘅帖 當收左聖誕禮物
呢份禮物唔錯 我鐘意

無意中睇到
巴打係咪打錯字
應該係太多
唔係大多
少咗點

留名

逝水韶華遠去的心境 回顧 當初的高興

想要黑底

唔該巴打 有時對得耐眼都殘

辛苦哂巴打
真心整咁多，我淨睇都Feel到累

舊post#826
用滿身鮮血 換你笑容如初
白底黑字 打棟 唔該巴打

你用我滿身鮮血 換你笑容如初
打小左過我字唔該巴打

1. 我知 一雙手 只要握成拳頭 能捱下去
(想打橫寫 偏下 )
2. 怪那一位安徒生 故事編寫得太動人
(都係打橫寫 偏下 )
3. 簡簡單單 快樂就好
(想要有個格仔嗰款 )
因為想做home screen wallpaper
唔該哂巴打

巴打係一張過？定分三張？

分三張呀唔該哂

你已經幫我整咗兩張喇

可否幫我齊一張，我為左你特登申請ac

重組我什麼都不要緊假使你興奮
若你喜歡怪人 其實我很美

想要黑底，第一句白字，第二句紅字
想要撩草小小

thank you

想改話我知，多謝你

巴打仲有我

希望你喜歡，小小美國Miami 風

多謝你，好正

等緊

好正，感謝萬分

上一個post 講左我思故我在
唔可以改做
Congtio, ergo sum

都係我思故我在 既意思 不過拉丁文

Sor 打錯
Congito, ergo sum

巴打 我打錯字 介唔介意改多次
我好鍾意

仲漏咗我呀...巴打

我係上一個post留左言
想問係咪會整埋

上個post 留左

黑底白字

巴打如果得閒可否幫忙整返張

欲無後悔先修己
各有前因莫羨人

你若無心我便休
同埋
“無論兩條腿如何努力，也無法讓兩顆心的距離更加接近”
後面果個改左

巴打可唔可以幫我整個
黃底白字嘅

扶朕起來
朕還能吃

巴打係咪漏左我
上個post

麻煩哂巴打

或者唔一定黄底白字
你覺得點整好睇就點整吧
唔該

thanks

何時放鬆我自己
未寫呀巴打 鳴呀
唔該哂

係咪漏咗我

巴打我係上post#470 好似niss左

句野係
撥雲霧 見青天

唔該曬

比多次我，即整

巴打好有心 幫推

黑底白字 樓主字體 偏下打橫寫
也許遺憾是永遠的思念
唔該曬巴打

希望喜歡

樓主我係上個post 853
唔知係咪miss左
辛苦哂巴打

Give me one more time baby

唔該曬既打

點解會有兩個負皮，
上個Post又係

Thz

就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

巴打係咪漏左我
定係我唔好強求

巴打漏左我嗰個
Diu(黑底白字）
唔該巴打

Sorry 巴打，
你比多次我，即整

巴打 我係上個post #414留左言
巴打睇漏左我
想要
To live as a monster
Or
To die as a good man
黑底白字
麻煩哂

可唔可以要多張

Come on Baby

命裡有時終須有 命裡無時莫強求
黑底白字唔該晒巴打

加油

真係好正好靚呀
如果可以我都想跪求兩張
（人生目標嚟，想用嚟做wallpaper督促自己）
1.湖水綠色底
字打直：舒服是留給死人的：）
2.湖水藍色底
字打直：博盡無悔；）

Thanks鳳舞巴

巴打係咪漏左我
我想要 真好

漏咗我

我個不要等明天 黑底白字

等緊post 3
下次真係貪心啲先得

好靚
可唔可以要求多張黑底白字嘅Hello
仲有想問下巴打用咩software 整

咁多位，小弟今晚有飯局
要外出會，個Post靠大家幫手推幾下啦！
感激！

共勉

得又黎啦
背景

字
Raise Your Flag

Live for the moment
I am the one in charge 黑底白字

輕輕一推 唔該巴打

又比啲咁敏感我！
一陣話我宣揚比人拉左就仆街

咁轉呢張啦

同一句句字
做iPhone background

巴打我有一句座右銘 好希望你可以幫我整 感謝
Life is an option

樓主 村上春樹果張可唔可以整做黑底白字呀？

比多次句句子我 我忘記了

有冇高清版

高清版？圖定？
因為張相係自己旅行時影的

圖呀 set 做wallpaper好似有小小格

Up上黎會過濾左像素，無辦法

推推

上個post#798，巴打係咪漏左我

打多次比我，
今晚返到去整

巴打 我存在感喺咪好低

對酒當歌，人生幾何？譬如朝露，去日苦多。

唔該巴打

唔知有冇巴打求過 有既勿屌

悟已往之不諫，知來者之可追

想改話我知，今晚整

求幫手
背景

文字
Raise Your Flag

做iphone背景

絢爛如電 虛幻如霧 哀愁和仰慕
遊樂人間 活得好 談何容易

唔該巴打

正！如果可以想求多一張
淡藍色底
直字： 辛苦嗎？那就對了
好多謝你呀

黑底白字毛筆字

博盡無悔

等我嚟

唔該巴打

鳳舞兄可唔可以比你email我想send合照比你key句嘢上去

黑底白字毛筆字
博盡無悔 打橫
等我嚟 打直
做iphone背景唔該巴打

#226 好似漏咗我
一以我為牛 一以我為馬

可唔可以字放右邊 想做wallpaper

英文轉全大楷ok? 跟住字體轉一轉
我知我好煩 求你

巴打 上個post咪有香港獨立

可唔可以整張民族黨紅/本前民藍/黑底 加中間打直白字

Nothing really matter...to me

唔該巴打

想問下整到上個post第幾版

加油！

thx巴打
仲有一張All is well
唔該哂

巴打 我想整一句
頭的角被磨滑變得不再討厭，無奈已走
回憶的刺 想念痛多一次，只求不相見

我想要黑底白字 可以打直既就打直
左邊一句右邊一句 一句高d一句低d
唔該晒

印象中Post 1有博盡無悔

個陣講錯 想要白底黑字

見到了巴打

勿忘初衷
博盡無悔
等我嚟

呢三句都好鐘意

巴打你地等陣，
我外出中

btw 可以點比email 你

如可準我 重新學過可會白頭
黑底白字
唔該巴打

beckyyywong@gmail.com

想著圖唔會同時間疊埋

自

好Post推介！
辛苦哂鳳舞巴
臨瞓前再推一推
各位早抖

對不起 我愛妳

巴打留左我
能不能繼續對我哭 對我笑 對我好
5s size 有幾慘得幾慘 唔該巴打

巴打漏咗我
追
夢
者
白底黑字

舊post #604

漏左我
辛苦曬樓主
Btw,寫呢首歌既inde band好正，叫maniac,得閒聽下

點解個底係藍藍地既

同埋係
必須要非常努力
才顯得毫不費力

都係黑底白字
想要手寫feel啲嘅

LM

樓主可唔可以幫我個名 整張

巴打 你漏左我
#698 In Faith Go Forward.
我是一個存在感低嘅small potato.

上個po留左 巴打幫幫手 簡簡單單就夠

睇過幾次佢地live

巴打

鳳舞䐴早晨 反位巴絲早晨
起身再推一推post

無可奈何花落去

似曾相識燕歸來

我想要直寫 ，唔該曬巴打

不日上映 第三個帖
會有特別產品
請留意

推推推

上個post#779
time tick-ticks away
巴打唔該你

必須努力嗰句可唔可以放右邊

巴打想要深色底wallpaper （我黑機）字體嚴肅啲啲 設計隨你

1.原來 只要有你在我身邊 我的心就永遠不會墜落

2.有些東西值得去追逐 路再難行也得走過去

3.心無懼 方才是強者

4.情到深處難自禁 柔腸百轉淚如霜

5.咫尺距離 猶如天涯

Thx巴打 我會唔會太貪心

Thank you!

巴打最多三句好無 thank you

志於道，據於德，依於仁，游於藝。

黑底thx

好 1 4 5三句 thx巴打 我太貪心

巴打應該太忙唔記得我 我係舊post #890 打丁巴 如果記得就罰埋你幫我多句
曾愛惜的總要放手 難接手的又來等候
黑底白字 正中間

Sorry 巴打 笑納

笑納

巴打係咪又唔記得咗我

不是啊巴打，因為我諗緊個底點好
你有無咩要求

用曹操係咪唔好

好正啊巴打！

唔洗啦，就咁寫出黎就得啦，唔該

山羊巴

已經用緊
可唔可以求個黑底白字同白底黑字ver

辛苦你，唔該巴打

Sorry 山羊巴，要你久等

不日上映 第三個帖
會有特別產品
請留意

推

巴打係咪睇唔到

唔記得左我

係咪仲找緊上個post嘅數

巴打留多次比我

技術巴

費力 唔該巴打

好靚 唔該巴打

多謝 用緊

[img]圖片網址 [/img] 唔該巴打

可唔可以整多張堅持兩隻字

白底黑字，中間用毛筆寫一個道字，個字希望比較大

感激巴打嘅努力 辛苦你了

各仔巴絲，
由明天起小弟將不在港數天，
感激哩幾日大家的熱情與支持，
回港後將會準備發佈第三個帖。
多謝大家。

共勉

唔該巴打 到底係用咩整

用我的心機去整

巴打 可能你未整到我，
希望你唔好遺留我啊

純粹係一個suggestion 毫不費勁會唔會好d?

幸苦曬 遲啲搵你寫多張可以嗎

當然可以

我整左啦

好靚啊 多謝巴打

辛苦哂巴打
唔好漏我

巴打你是咪未搵我
我喺第一個post留咗三句法文嫁，同埋想send合照比你做bg
麻煩晒你

[quote]]

[quote]]

多謝晒你呀巴打

巴打唔會漏左我掛
#732

巴打上個post唔好漏我呀嗚呀
不過想改改
如果可以就淨係加油/努力兩個字之後一個你覺得合適嘅位加條國泰魚翅就好
Thanks bro

求 菩提本無樹 明鏡亦非臺 本來無一物 何處惹塵埃 毛筆字，白底黑字+ 自由發揮

巴打笑納，要改話我知

依個有冇黑底既版本

留意

不日上映 第三個帖
會有特別產品
請留意

各仔巴絲，
由明天起小弟將不在港數天，
感激哩幾日大家的熱情與支持，
回港後將會準備發佈第三個帖。
多謝大家。

共勉

巴打要遲少少

可能有啲煩不過會唔會可以用你其他圖常用果隻字體
同埋我想白底之後大概係喺中間寫住加油
下面加呢個魚翅
Sor好煩派

V 巴打 做完你哩張，
我都收收爐啦，返到黎再見大家

人在變 情在變
只有我 仍然是我

辛苦曬巴打

巴打，漏左我

這地球若果有樂園
會像這般嗎？

可以要這隻字，白底深紅字嗎

我生我命

白底黑字，其他交比你自由發揮！thanks

唔該哂！

巴打幫幫手

悟已往之不諫，知來者之可追

many thanks

巴打上個帖漏左我

明日復明日 明日何其多

巴打啲字型係邊到搵架
好靚 但唔個邊到搵字型

麻煩哂🙏🏻 叧外可唔可以試下幫我揀張背景

巴打係唔係今個post個啲唔會寫？

你之前幫我正個張好正，我想要多張

也許 真的瘋了 那個倒影 多麼可笑
靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

黑底紅字

同想要一張icon

LIBRA

感謝萬分

巴打
求整

鳳凰涅槃 浴火重生

用呢張做背景
皮已正

可唔可以整以下一句：

廢囉，戇鳩。

打橫寫
我在笑著痛 你也不懂
Thx 巴打

巴打介唔意介意幫我整一張

記住這一該 心碎的感覺 打棟 黑底白字
唔該巴打你 啱啱失戀 比人帶

巴打
我喺舊post #655留左言

黑底白字 霸氣！
唔該

Don't take anything for granted

巴打有無miss左我
黑底紅字打直 香港隊
想要依隻字型

我係上個post #596

巴打有無漏左我
舊post留左架"Every cloud has a silver lining"

可唔可以整個 黑底黃字and白字 (毋忘初衷)

爸打求整呢句
我們生活的每一天，都在一起穿越時空。我們能做的就是盡其所能，珍惜這一趟不凡的人生旅程。

會唔會太長

想食

唔該樓主 想要一個
黑底白字寫「懺者其誰」

唔使request都已經揀到自己鍾意嘅wallpaper
多謝曬巴打嘅努力

樓主漏了
幫我創意小小，因為我唔知點設計先係好睇，唔該巴打

強貼留明

無謂再關心你
我沒資格慰問你
黑底白紙 樓梯級咁樣ok? thanks 巴打

想要句

Miracle can be made but only by sweating

同

IF not now ,then when?

荃灣碼頭
世界盡頭

風度
唔該巴打

有時候 我會相信一切有盡頭
白底黑字 打直置中plz

可以既話就整呢一句
If in doubt, flat out.

巴打你上個post幫我寫過啦 多謝呀
今次有小小貪心要一個寫住' YOU ARE NOT ALONE' 用呢幅相 最好唔好遮到logo
深紫字
唔該巴打

如果ok 可唔可以要埋黑字 唔該巴打

巴打去咗邊

巴打有心 我係度
只係準備緊帖三

可唔可以整個
冰封三尺
非一日之寒

想要黑底打直右至左，第一句高小小

機會係留俾有機會嘅人

唔該巴打

希望你返來可以幫我整

Btw safe trip

等咗好耐啦

巴打 唔好漏左我呀

鳳舞巴打
等著你回來呀

推post

Pushhhhh

幫我整
夠鐘溫書啦柒頭

巴打你啲字好入心靈

Light will guide you home
潦草 黑底白字 置中 thx

留名

「屌你老母」
白底黑字
毛筆字